今日見到塊鏡差啲嚇撚死

法國自己瘦左好多 又靚仔左好多
即刻扯左

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

再照多次啦 你今朝未訓醒呀

帽能岸狗啦

善心打破0正皮

善心打破0負皮

無圖無真相

巴打係咪今日照完鏡嚇撚到自己懵咗